除非耶路撒冷那些难以控制的信徒——包括基督徒——接受并尊重彼此现有的祈祷场所，否则几乎没有机会解开世界最终的地缘政治结。 基督教考古学家想要挖掘圣经的过去。 他们最终在耶路撒冷引发了今天的冲突|Andrew Lawler | 2021年11月3日|时间 
 我们必须团结一致，实现这样一个目标:让我们的年轻人做好准备，以深思熟虑的、以证据为依据的、以民主价值观为基础的、尊重不同观点的方式应对公民生活的复杂性。 公民教育应该是什么样子的|瓦莱丽·施特劳斯| 2021年5月14日|华盛顿邮报 
 一个普通的8转扣结根本抓不住，会在大约10磅的力下滑出并解开。 约翰·默文/Field & Stream | 2021年3月2日|大众科学 
 Zynga首席执行官Frank Gibeau表示，这是Zynga进军超休闲游戏领域的第一步。在超休闲游戏中，玩家可以执行一些简单的任务，如扔刀和解绳结。 2020年10月2日，Zynga完成对超休闲游戏开发商Rollic的收购 
 “我弯下腰去解鞋带，感觉有个特工往我身上泼冷水，”阿多尼斯说，他已经提交了庇护申请。 移民被关在边境冰柜|瑞秋·贝尔，调查报道中心| 2013年11月19日|每日野兽 
 然后他开始解开主帆上的索环，就这样，一个声音从岸上向他招呼。 宿敌队|Ruel Perley Smith 
 我站起来，想给她松绑，可是我太激动了，手都发抖了，几乎什么也动不了。 哈克贝利·费恩历险记，完成|马克·吐温(塞缪尔·克莱门斯) 
 Pulasi ang sanggutan arun mamúnga，解开椰子芽，它就会结果子。 《Cebuano Visayan字典》|约翰·沃尔夫 
 因此，就单纯的存在而言，归纳逻辑至今还没有解不开的结。 逻辑系统:推理与归纳|约翰·斯图亚特·密尔 
 夫人，如果不太麻烦的话，你能不能快点开个玩笑，给比利松绑? 火焰足迹故事|斯图尔特·爱德华·怀特